黃大仙漁樂發現小昆蟲

好彩食嗰陣有睇清楚

1823未

1823 app

藍店窩藏曱近平？

講明藍店都去食 食撚死你啦

藍店嚟架

報1823 同埋 以後唔好去食啦

推俾大家睇

仲未

正 甴曱蛋白質好高

講得好

唔會再食

隻習近平好打意

唔會再幫襯

冇哂胃口

幫你報咗

檔案編號：WS191102A14285

感謝

戇鳩 11月喇仲唔撚睇下地圖先去食 擺撚到明係藍店仲去 屌你老母去黃店啦

甴近平

屌！好撚嘔心呀！！！！漁樂係藍店

甴近平曱甴蝗曱甴平

樓主on9
已fact check